頭先沙田（一田）有隻蝗問我「地鐵站在哪兒？」

我指住希爾頓叫佢轉左穿過公園用橋過左河之後再問人 佢好快咁向中央公園方向走左

沙田冇地鐵站

咁佢照你咁講都可以係車公廟站上車姐

河左河右你未撚聽過？

沙田邊撚到有地鐵站？
指佢出九龍塘嘛

同佢講新界無地鐵站 叫佢搭巴士出九龍慢慢搵地鐵站

五毛Nastia

問南指北，問東指西

點解要傷害我地血濃於水既同胞？

有蝗問我 我就會講 屌你老母

沙田圍又好車公廟都好，要佢行遠D就得啦

清，指佢上馬騮山話行過座山就會到深水涉站嘛

你屌佢老母佢咪問第二個，冇損失，而家要拖住個gip 又上又落仲要都ok寒，夏天就成身汗，好似好D

呢個埋明知你玩鳩佢

佢有冇講唔該?

緊係冇

教佢坐80M 去九龍塘地鐵站

大陸蝗阻住人翻屋企 咪鬼理佢 扮聽唔明蝗語啦

樓主真係好人
起碼過完河都可以搭馬鐵

教佢行去九龍塘啦

好心有好報

Er！禾溫le！

浮誇？差個字

通常啲蝗係唔會講唔該或者請問嘅
一句就彈埋嚟:地鐵站在哪兒?

加返

好波 如果你教佢落大圍，佢會見到火車軌就知你伏佢，你叫佢過河依招高呀

浮誇？

投河自盡

真心

叫佢問你囉！

之後有個啊叔蝗問我地鐵站係邊
不過唔該前唔該後
都答左佢

行到大圍上車再搭番去沙田

係叫火車站

沙田友唔識係沙田伏人就死得啦 最重要既係過左河三個站都咁上下遠

有禮貌都會答

冇禮貌？行多啲啦

希爾頓喎
指佢去公園欣賞下水池石橋小山
城門河又靚景
過左馬路仲可以去文化博物館
免費深度遊沙田景點
梗好過去沙田經商場睇埋哂啲千篇一律嘅嘢
又逼人
所費時間同去車公廟站唔會差好多
俾我自己都會咁行

有次隻蝗問我巴士站係邊
我指佢去
佢反問我係咪另一邊

咁你咪問啦
即刻轉身走人

試過有大陸人問我地鐵站點去，我指住上面條火車軌叫佢沿住嚟行就得

戇鳩細蚊仔行為 90後定00後?

每次支那人問我路，我都會好友善咁點佢地行相反方向

唔知點解每次支那人問我路
我都會好認真又熱心咁指條路俾佢地
仲會帶埋佢地行一段路仔(十幾步左右)
個一剎那我以為條路岩
之後個支那人走左我先會醒起條路係錯
成日都諗
d支那人俾個一臉認真又熱心既人fake左
會唔會對香港人有陰影。

叫佢坐e42

車公廟地鐵站

我試過點佢撘巴士 見得閒仲陪埋佢等
確保佢一定上到架巴士(架巴士無中途站 一飛就飛去中港城 但佢話佢要去新都城 我點佢話去到中港城 隔離就係 )
條傻仔仲想話同我交換wechat